本季會到中國出差 蘋果CEO庫克：不擔心被抓

美國財經網站CNBC報導，即使中國電信巨擘華為公司財務長孟晚舟因美國壓力12月在加大拿大被捕， 蘋果公司執行長庫克表示，他並不擔心到中國出差，不理外界對中國可能採取報復行動的憂慮。

庫克受訪時說：「我10月在那裡。本季稍晚還會過去。所以我甚至不去想那些事。」

孟晚舟上月被捕凸顯中美之間持續未歇的貿易緊張，引發外界揣測中國可能瞄準美企高階主管報復。

庫克說：「我不知道那件事的前因後果，我不需要知道也不該知道。但我可以告訴你，當我過去時，覺得受到歡迎。」

近幾個月，庫克已經公開反對貿易緊張，甚至與美國總統川普討論此事。蘋果的供應鏈在中國紮根很深。該公司周三大幅下修財測，指中國經濟放緩是財測低於預期的主要原因。

庫克說：「我確實認為，建立強有力的貿易關係符合兩國最佳利益。這是兩國之間的重大協議，極為複雜，顯然需要更新，這些都毫無疑問。企業可以發揮讓兩國團結合作的關鍵作用。」

真係捉左佢既話 啲左膠會有咩反應？

奶共奶得正
怕咩抑鬱症

庫克是中國人

點會夠膽捉佢

捉左佢將佢打靶
apple重生

佢呢D真係唔怕比人捉呀

中國工廠靠佢搵食架

就係靠佢找食先攪佢，不過多數捉佢痛腳同屋親人。

捉左你之後就會認罪

捉咗佢唔該
蘋果需要新話事人

你隻奶共狗驚閪咩

果迷可能好想佢被捉，然後換人

中共捉你洗理由?罪名就任君選擇
捉左佢震下AAPL個倉,美股應該會有個暴插. 引起侵小恐慌攞個下馬威之後再釋放都仲得.
話時話個策略都幾好, 俾緊hints國安

快

捉左佢同向全球企業宣戰冇分別

庫克係蘋果國總統

想俯身獻菊?

捉佢啲華為高層同共產黨高層點有新蘋果用啊

可能捉左股價即大升 可以換新CEO. 好消息黎。

捉左就好

監獄入面咁多仔仔

姓庫名克

含到雪雪聲